# Второй максимум последовательности

-   ограничение по времени на тест: 2 секунды
-   ограничение по памяти на тест: 4 мегабайта
-   ввод: стандартный ввод
-   вывод: стандартный вывод

Дана последовательность положительных целых чисел, завершающаяся числом 0. Определите второй по величине этой последовательности.
При решении этой задачи нельзя использовать массивы.

## Входные данные

Ввод содержит два или более целых чисел Ai (1 ≤ Ai ≤ 2^106) — элементы последовательности. После всех чисел Ai следует число 0.

Общее количество чисел Ai во входных данных не превосходит 2^106.

## Выходные данные

Выведите одно целое число — второй максимум последовательности.
